求救 PS4點買Overcooked

如題

好多鋪有實體
之前淘大見過

Price?

好似260~280

美版遊戲黎, 目前psn 無得買

carousell見到有舖放緊$188
有興趣自己睇 唔幫人賣廣告

整個美版psn+買20usd prepaid card就ok

利申 淘左張20usd 俾錢

Psn美版 上網用信用卡買usd卡
個日心血來潮想玩
大約整咗半個鐘就搞掂
買埋DLC 但有啲唔抵

$218 mk

梗係開個美國psn $20美金包埋兩個dlc

我都想買
mk邊到？

我都想買黎同條女玩

之前喺屯門藍店買好似兩舊水

屯門藍店而家都賣哂🤢

啱啱係荃灣地皇廣場入手 全新$188

我係灣仔188買 $180

終於買到

抄9我個名

本身嫌麻煩唔想開美國AC 去買隻game 所以去左買實體碟

點知原來買實體碟包個DLC code, 都係要入落去個美國AC度

邊間？